Remember, remember the fifth of November

“Behind this mask there is more than just flesh. Beneath this mask there is an idea and ideas are bulletproof.”

See you on 5Nov.